返新工一個月 想辭職

返左新工差不多一個月
覺得做唔黎 接唔到手
行業係自己做過 但年資唔多
新公司新模式 又未上正式training 未適應到
已經好多野掟落黎做 開會聽唔明
做唔掂就屌
上司唔鍾意我 玩針對
認真工作問佢野 都比佢諸多习難 又唔鐘意教
仲有好多野未上手 就不停加workload 日日OT
想辭職搵過份
屋企人要我搵到工先轉 唔比做廢青
比人炒都唔比裸辭
寧願冇野做 都唔想番呢份
好辛苦 應該點算好？求指教

你唔會過到probation

而家開始send cv啦
走啦 支持你

返新工老馮自動波識做？好好利用上班時間搵工

快啲搵過份新工
份工幾難頂都好 你頂頭腦細衰的話已經可以

唔好比屋企人知resign囉

唔做咪唔做囉有乜問題

既然咁辛苦可必因為身邊既人逼死自己？

你辭職唔返工 屋企人都耐你唔何喇
重點你趁返咗一個月就好去搵工 呢個月唔洗寫落cv當空白期

快D走啦，唔好比空白期再加落去，唔走你自己蝕底

咁大個人仲要聽屋企人話
唔想做就辭職啦理鳩得佢

一路返工 一路搵工

一個月就走啦

你唔會過到probation
因為腦細一定會令你個probation review 寫到勁難睇

或者直接extend你probation 玩鳩你

利申：過來人 probation最尾果日辭職

自問空白期呢樣野 面試都諗到點解釋
Btw 而家係咪好難搵工？市道好差

即走

小心搞到有憂鬱症,做得唔開心就quit啦.唔好勉強自己.

樓主，我都好明白你嘅處境
我都分享吓
以前由細公司跳大公司，結果唔適應做到好大壓力，為咗加入嗰間公司仲要拒絕咗幾個好offer
最後兩個月辭職，有埋情緒問題，仲要唔敢入番嗰行，我自問自己都幾垃圾
或者你諗吓留低會唔會學到嘢，話唔定可以練到抗逆力
諗過都係好惡做係公司問題，就走啦，你會找到更好的

你即刻Resign，返到屋企話比人炒，屋企人都吹你唔漲

你個d咩家人呢，一d support都唔俾。同情樓主

走啦, 寧願做PT好過留喺度

你的故事同我很似 我都唔知自己做唔做到
每天都好多野未做

樓主邊行

加油，共勉之

Jumpy
Cv花哂
最少做一年先
Hr問到你點答

邊行

依家開始send cv啦

傻仔，唔通惡做都照做？花你老未

一個月就唔鍾意你早走早著啦
屋企人嗰到有咩咁難搞
扮搵到工又好扮返工又好啦

有時真係覺得好好笑
一份咁既牛工，有咩咁既閉？話走就走啦
間公司仲戇鳩，冇心請就咪鬼請啦，自己做飽佢啦柒頭。

香港就係慣左呢種垃圾文化，可悲

90後唔捱得

唔洗再拎jumpy嚇9人啦
人地點問你咪點答 公司係系既點做都唔會開心
有料既去到邊都會有人欣賞
要記住只係打份工 唔洗放低尊嚴

試用期就係咁用
唔啱做就要走 ga la
一年轉一次 HR 咪一樣覺得 jumpy

true 仲係唸埋人地hr點唸 on撚9

老細唔鐘意你已經可以搵定新工
佢只會覺得你做咩都錯俾麻煩佢
基本上大家已經唔可能再正常溝通

如果之後prob唔過/extend
即刻可以遞信走人

睇你搵咩工
酒店/2大樂園/零售sales長期缺人

啱
睇你點兜既姐
你話想放鬆下決定好自己方向養精蓄銳再出發都得

同你情況一樣，做左半年，老細最近勁憎我，想迫我自己閃，但比我知道左原來唔會炒人，而家hea住搵工😂

冇3~5年都係算jumpy
唔洗咁再意hr講咩
笑住輕鬆答佢問題就ok

返工如果唔小心整親要報工傷可以搵我

上份工磨夠1年拎埋新人獎即走
成日想搵我開拖都痴鳩線

請教

Jump老母
你要記住hr做既所有野都係用黎壓你價
講得通就得
講野要圓滑少少

啱 正正係做得嗰1個月就辭冇問題 咪同hr講唔適合囉 再拖耐啲就真係解釋唔到

同樓主差唔多 好樓主少少 我老細算係咁 但其他嘢真係一撚樣

認真答 唔係
6月14號遞信
之後開始日日send cv
由18號開始日日都有interview，有啲仲要仲要一日in 2份
最終上星期四last day 星期五已經有offer 呢個星期直接返新工

我上一份工返第一日已經覺得好伏
一開始男朋友都唔想我裸辭
但佢見我做左2個月都頂唔順就同意我裸辭
我屋企人都覺得做得唔開心，陣未過試用期快d辭職搵過份仲好
真係唔岩既就快啲轉啦 唔好曬時間

樓上所有既野都岩
Interview唔洗講到咁details
所有野都輕輕帶過就算

走啦

見到樓主咁， 都想上黎訴下苦
返左新工兩星期左右，因為之前未做過依d 野。
咁我都唔識處理變左做野慢左同埋要成日問上司野，可能令上司唔耐煩我做野既效率。
我自問好鍾意依份工，因為係一個新嘗試。
但我又驚過唔到試用，就算過左都唔知會唔會屈出病。
可以點撰？

我都驚過唔到試用 又要唔知幾時先搵到岩自己ge 工
即使過到 都唔知做成點

jump乜鳩py
你依家即走，in新工個陣唔提做過呢份
人地睇落咪1個月空白期，好易拆

利申之前裸辭hea鳩到第三個月先搵工
人地問就話去旅行，未試過有問題

走

咁你最後點

走啦 玩針對呢啲真係好惡頂

其實你依家搵工都唔會講自己做緊份1個月既工想辭
所以不如辭左佢攞哂啲時間搵另一份
利申：過來人

比人針 你自己都做得唔開心
聽日send cv 啦

一間公司好唔好真係睇佢肯唔肯教人同俾機會人，就算有經驗都唔代表人地第一日就知你公司做法同點運作
不過當然，西公司會叫你自己參透，你做到既唯有邊錯邊學或者睇舊果d

咁撚大個人 仲要比屋企人控制住? 唔店就唔店嫁啦 搵過第二份啦兄弟。

走吧。我都失緊業啦

渣ga

搵個份啦
最緊要做得開心，啱自己

你搵唔到佢會趕你出去？

我新工返左個半月 又係轉行
同事都唔係好教 好多野都係講一次
就當識晒 有d野唔肯定 諗問問清楚
佢地反應係 咪教左你囉 咁簡單野
自己判斷啦 搞到做好得慢 又緊張

走，係時間問題

係probation前走 搵唔搵到工都好

努力搵過下一份啦

樓主做邊行

+1

上司唔鍾意我 玩針對
已經唔洗玩

7日通知

走啦 之前份工做咗兩個幾月唔啱走人 冇落CV當冇返過 不過而家呢份做咗大半年又想走

考警察啦

唔鍾意做咪走
自己最清楚自己想唔想繼續
唔好理人講咩去反對
因為痛嗰個永遠唔係佢哋

d HR 狗係咁架啦

probation完之前努力搵 未搵到都辭咗先 同老母講比人炒

我有個朋友考到ca 做左一個月已經想裸辭
聽佢講係同事上司都唔係好肯教 講完一次就算同一定要記得 問同做錯比人插
初頭佢同我加fd講緊係叫佢唔好辭 因為佢得中學學歷
但見佢愈做愈灰 成班fd食飯見佢都係好唔開心
最後成班fd支持佢辭 見佢遞左信之後果排個樣開心番
做得唔開心同唔適合真係好走 咪浪費時間

出住糧send CV 啦。剛返工唔對路要快走，唔好浪費大家時間。

希望你個玩針對的上司一世營營役役做死呢個位

咁咪唔做囉

咁簡單

屋企人話。。

你只是個孩子

唔駛問,即刻走

介唔介意講下邊行

岩呀
明明平時都已經忙到仆街, 唔夠人手
個PM係要玩野, 到我講辭職佢呆撚左
中間夾住果個老屎忽竟然眼紅想喊咁

D野自己做撚埋佢啦

HEA左個幾個月仲未開始搵工

係咪做慣細公司
有得揀都唔好轉大公司

大公司有大公司好做ge地方
跟著個好阿頭就

細公司就睇老細好唔好

呢啲真係抵死
我呀姐又係成日9 hea
問親佢野都叫我自己研究下
次次都話自己冇做過 佢唔識
我入黎個2個月 基本上啲野都係我幫佢做曬
間公司仲要西到明明唔夠人做野都仲要壓人價$1000
宜家佢自己食返曬啲屎佢啦

真心，即刻辭職。
唔好浪費時間

人工幾多

駛乜理屋企人講乜架咁大個仔~

巴打我都係
而家個上司見我問多兩句就會西面+講野有骨咁應你
有時真係做到想遞信
但覺得其實去到邊都係一樣

Quit

我舊兩間公司 2個教我個個好人到爆
雖然 係因為工作內容上唔係好多野學到
但係 佢地好明白 唔會期望一個新黎 (不理幾多經驗)既人
一次或者一個月 就識哂 成個Flow
就算同一行 只係轉公司都好多會唔同啦
如果得就唔洗3個月probation咁話啦

個刻真係好撚感動
但宜家呢個閪到爆
第1日比張job description 你睇 -> login system ->官員式讀稿
下次你一問
:「我教過你啦喎?」

Quit la

一樣呀 巴打

見到巴打開post都有同感
呢排放sem break搵兼職，初頭搵到份幼稚園/小學補習老師，原本上網見話只教數，點知見工問我可唔可以考埋普通話同英文，心諗小學生程度都無咩問題，點知班細路個個國際學校，英文勁撚到，而且發覺自己對住班細路人都癲，返咗1日簽咗合同教咗堂就想辭

好睇你適唔適應到，我都係細轉大

雖然同事上司都容易相處，但初頭都勁唔慣，做樣簡單野都要勁多程序，好多規舉要跟。間公司又多人出出入入，攪到個人勁壓抑，諗緊係咪自己毒撚格頂唔順呢d環境，有一下真係唔想做，好想走咗去就算，不過而家都收拾好心情繼續頂硬上

我都驚緊下一份應唔應該去大公司好
始終我都係做慣細公司
依家老闆上司下屬都幾好人
但係都無可能留係度留一世

你朋友搵到新工未？

同你一樣巴打，比人針，上司唔肯教所有野自己滲透，錯就駡你獲柑。最有趣佢地錯就扮無野，你一錯就起唒鋼。

你的腦細如何 你的命運也必如何
搵工走啦

send定cv啱

係，重點係明明有都話冇

巴打 咩行業咩工種?

Same , 但如果辭職嘅話又要一個月通知。加加埋埋個空白期成5幾月
唔知點好

同我一樣我仲要做半公營 有個同事一走啲老屎忽啲野就比曬我做 做得好唔開心 返到屋企都想喊 同屋企人講佢罵到我癲話我邊度都係咁份份返工早返遲收無咩問題而且你遲啲都變老屎忽啦到時未又係咁 但問題係份工比都少過人假又比佢地少又要做曬啲野 每日都好想裸辭但都唔得我真係好想死

最後睇你有冇能力搵過另一份做
不過西工狗都唔屌

諗起上一份工又係比上司針同玩，教一次就算，再問就西鳩我，攪到唔敢問，錯左就鬧我

後尾我都廢事問，亂咁做/唔識做擺埋一邊，計好晒數臨爆獲之前遞信走人 佢應該執手尾執到燥

我每日一起身都諗我點解會醒 同埋比屋企人罵到喊話返到屋企都苦口苦面好似死老豆咁 我返工已經要強顏歡笑返到屋企都唔比我放鬆下點解唔開心都唔得

咁咪屌番屋企人轉頭
你唔爆獲勁既佢地唔會知你有幾慘

揾到好上司真係好難
要好好珍惜

舊公司既
冇啦 宜家呢個閪到仆街
乜鳩都自學啦你
心諗鬼識咩 先黎左一個月

句野有聲

返一份唔鍾意嘅工真係好撚難頂，朝早就唔想起身返工，收工就想快d返屋企，夠鐘訓覺都唔捨得訓，跟住一打開眼又要返工，loop足五日

same d老屎fuck 教一次
當你識晒 再問成個樣唔耐煩咁

而家我都求撚其

唔想做邊洗辭職架 搏炒好過辭

我以前個上司都好好人 亦師亦友
而家嗰個嫌我上手慢 理都唔理我
返左一個月工啫

你個個唔理你姐
我個個係 當我返左十幾日工就叫我試做stock take report
心諗 我連公司有幾多種divisions 都未熟哂 take 條撚呀
結果係咁屌我

但冇辦法 直屬上司得佢一個
其他人都救我唔到

所以我信已遞

上司無腦 唔做野 推比人做 應該要知既野唔知，好多都唔識/唔記得 純粹最後簽名做批，文書skill 係0

我之前裸辭搵咗三個月，呢份做咗兩個月已經頂唔順 唔落cv個空白期好撚長，如果落working period又好短

邊個care你空白期 最緊要係immediately available

唉但我係廢柴fg呢 19文科個人又廢又沒乜技能，好撚sad完全睇唔到未來

想問下part time簽咗約返咗兩日想辭，會唔會有咩手尾要跟

講中我心聲，人地話blue monday，我連放假都好sad，倒數仲有幾日又要翻去比條八婆玩

Quit未啊

大同細公司都做過
真係覺得大公司學做人
細公司學做事

睇唔到公司前景
唔想徙時間落去
果斷辭職有咩問題

走左未

未 走左無耐 而家去左旅行

你點講HR都係想揾位入你

走唔係問題 但過來人意見 唔好祼辭 一路做一路搵覺得太辛苦直接請病假平衡番個心理 連登好多廢青 你學佢地裸辭就死硬

上司唔like就走啦

一係就而家立即轉，一係做足一年先轉
想轉都當機立斷。你做咗半年又唔夠一年，呢啲三煞位仲難解釋過過唔到試用期。

屋企人、屋企人、屋企人，我話知佢哋啦。我辭咗職，佢都吹我唔漲！

"屋企人要我搵到工先轉 唔比做廢青
比人炒都唔比裸辭"
咁你咪話比人炒囉

如果你好鍾意依份工，
就繼續做到你俾佢炒吧，
留得幾耐得幾耐。

我都係返左一個月想走，份工同我expectation唔一樣，有啲野請既時候話有機會學，但係做落就唔係我條team跟。唉，好想走

仲未走？

公司咁能多,少少唔滿意就走,

你走得幾多個月??

冇前途既公司
俾你返十年又有咩用？

上年fg果陣做左2個半月
係間公司個遭遇同你9成似仲比個上司話你唔適合做呢行之後過proba前一星期自己send cv 搵過份一擊即中 3日內 interview 遞信 話比娘知我resign左再收埋offer 份工返左大半年生活安好同事相處十分融洽 所以做得唔舒服就走唔撚洗比面佢 更加唔好浪費自己時間

如果人工得16k 就即比信